[美國大選] [分析文] 賓州今日截止註冊，至截止前共和黨選民大幅領先

共和黨 +205,155
民主黨 -10,266

2016年 川普賓州勝68,000票
2012年 歐巴馬賓州勝310,000票

川普支持者56%表示會去投票
拜登支持者35%表示會去投票
Source:

假設2016年至今 藍紅支持者情況無變動

2008 2012及2016年 賓州民主黨得票均約2,900,000
所以從而推斷 賓州民主黨基本盤約為300萬

2008及2012 共和黨賓州得票約260萬
2016共和黨得290萬票
所以共和黨賓州基本盤約280票
Source:
[url]
[/url]

結論
今屆賓州
共和黨：280萬+20萬 = 300萬
民主黨：無變動

但唔好唔記得上面講過
川普支持者有56%會投票
所以今屆賓州 川普絕對有機會贏

侵侵今次應該會大勝，贏到呀媽都唔認得

美國啲民調公司都應該執得

喂
我無講過佢會大勝
唔好屈我然後14日黎鞭鳩我屍
我係話佢有機會姐

佛羅里達州咩情況？

完整版

點解Dems會倒扣

死亡/遷出/退黨

CLS 笑死我

拜登領先緊

因為democrat 死全家

拜登必勝

China joe賓州大勝

BASED

You are fake news.
我登必勝

識玩。

有晒數據上面 你覺得佢真係咁穩？

川普賓州再下一城

但walk in 領先中

白票熱狗全面進場

邊位巴打抄我個post放上ptt

搬運工

笑死
川普加油

[討論] 最新普選民調 拜登+2

岩岩見到d好野

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主係台灣有粉絲

原來12年obama贏羅姆尼31萬咁多

但民調真係差好遠
一係就係史上最大規模作弊
一係就好多所謂中立既偏向dem

川普賓州勢不可擋

上次希婆個民調都係壓住侵

因為左媒根本係偏幫, 所以唔答cut線的大部分係共和黨支持者

Ptt
趴趴趴

bt上屆都係差3-4%
今次8-9%
班左膠係咪真係要玩到咁癲

答支持對家

得賓州，得天下

拜登還欠十九個幼幼呢！

幻專家

Trump 賓州高水
外國手足可以賭下

侵侵賓州大勝拜登

我無講過 亦都唔覺得川普會大勝
贏到佢已經要還神啦 仲大勝

我講緊條賓州大勝拜登呀Ching

我都係講緊佢條賓州wor

拜登一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「拜登，你又被中國統戰了！」他不回答，對櫃裏說，「 要烏克蘭burisuma 公司股票！10%係我，20%畀我個仔，請埋何志平做幫手！」便排出一個摩根大通投資銀行帳戶號碼。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又藉副總統職能通烏通中了！」拜登睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼聽見你威脅烏克蘭總理若不給你兒子職位，便取消援助貸款！」 拜登便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「 通烏通共沒有犯叛國罪…… 通烏通共！…… 促進國際經濟流通的事， 能算是叛國嗎？」接連便是難懂的話，什麼「 they are not bad folks」，什麼「 engagement policy will continue」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

拜登喝過半罐王老吉，漲紅的臉色漸漸復了原，旁人便又問道，「 拜登，你當眞瞭解中共麼？」 拜登看着問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接着說道，「你兒子亨特怎麽連一個兩歲的女嬰兒都要搞？」拜登立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴裏說些話；這回可是「人類公敵特朗普的陰謀論假消息」「境外俄羅斯勢力操控選舉」之類，一些不懂了。在這時候，衆人也都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

在這些時候，我可以附和着笑，掌櫃是決不責備的。而且掌櫃見了拜登，也每每這樣問他，引人發笑。拜登自己知道不能和他們談天，便只好向孩子說話。有一回對我說道，「你學過習近平外交 思想嗎？」我略略點一點頭。他說，「學過，……我便考你一考， 我和亨特兒子去中國一趟去了摩根大通開了一個15億的投資基金，去了華信能源收了一千萬元的顧問費，去了習大大的家，請問我賺了多少錢？」我想，討飯一樣的人，也配考我麼？便回過臉去，不再理會。 拜登等了許久，很懇切的說道，「不知道罷？……我教給你，記着！這些事跡應該記着。將來進美國民主黨和中國共產黨的時候要用。」我暗想我和這兩黨的等級還很遠呢，又好笑，又不耐煩，嬾嬾的答他道，「誰要你教，不就是465億台幣麽？」拜登顯出極高興的樣子，將兩個指頭的長指甲敲着櫃臺，點頭說，「對呀對呀！……薩格爾王的偉大史詩，你知道麼？」我愈不耐煩了，努着嘴走遠。拜登剛用指甲蘸了酒，想在櫃上寫字，見我毫不熱心，便又歎一口氣，顯出極惋惜的樣子。

有一天，大約是中秋前的兩三天，掌櫃正在慢慢的結賬，取下粉板，忽然說，「拜登長久沒有來了。還欠十九個錢呢！」我纔也覺得他的確長久沒有來了。一個喝酒的人說道，「他怎麼會來？……他被特朗普叔叔拉進監倉了 。」掌櫃說「哦！」「他總仍舊是掛念人民幣和中國妹妹。這一回，是自己發昏， 把重要的電腦證據給川粉了。美帝的東西，可以打得嘴炮的麼？」「後來怎麼樣？」「怎麼樣？先是在參議院出席了聽證會， 聽證會完了，他的兒子便被拘捕了，再凍結了美國的資產。」「後來呢？」「後來 陝西延安的幼幼別墅被抵押了。」「抵押了怎樣呢？」「怎樣？……誰曉得？被江派搞掂了。」掌櫃也不再問，仍然慢慢的算他的賬。

自此以後，又長久沒有看見拜登。到了年關，掌櫃取下粉板說，「拜登還欠十九個幼幼呢！」到第二年的端午，又說「拜登還欠十九個幼幼呢！」到中秋可是沒有說，再到年關也沒有看見他。

我到現在終於沒有見——大約拜登的確住在老人院了。//

比樓上po左先

如果侵輸既話 鞭黎都冇乜意思 因為係全人類都輸 全世界比中共鞭

魯迅真係好尾機真正歷久不衰嘅潮文